部7plus叉滿100%淨係可以用五個鐘左右

一開始好地地 而加真心煩

你5個鐘咪算好囉，我7 Plus 10.3.3玩天堂2一個鐘用50-60%電，兩個半鐘皮已收

趁未過保養去天才度換電

idog又話7 plus 最持久
樓主轉會啦

用得蘋果係咁上下喇 及早轉會啦傻鳩

5個鐘做啲咩又唔講

你望下我用左5粒幾鐘, standby 10粒鐘之後既電量.

我諗你部機有事, 攞去整啦.

其實你睇唔睇得明最低嗰句 ？
睇唔明不如較返中文

我林出門口前差左10分鐘, 對而家討論緊既野有乜影響?

即係你部機未full charge好已經比你計緊數

你去香討問啦

笑左

用左8 9個月 出門返工用成日返屋企仲有30-20%
係咪一邊充電一邊用電話？舊電好快收皮
之前5s咁用 舊電即刻收皮 吸毒咁